[機場事件] 懷疑公安喬裝成記者 混入記者群執行職務

記者同公安的身份根本冇衝突
喺中國 公安要獲得記者身份執行職務根本唔難
而且當時並冇出示記者證同表明自己係記者 而係聲稱自己係tourist
記者根本唔需要影人大頭